why牙rex次次打拳香港傳媒都話佢挑戰王者、王者對決

無金腰帶喺身都叫王者, 咁點先叫非王者?

有腰帶響身

支持薯片 支持Rex

香港人唔值得擁有薯片

牙rex真香港精神 招持牙

挑廢人刷戰續呃廣告就叻

咁叻你試下上台打牙

利物浦

牙你老母